萬寧用3億請我出山 我有一計可平定人心

將依家既恨變成支持
公關可留tg

頂爛市，我三千萬夠

三億射落你塊臉就得

gay佬

點解唔考慮合作
平分億5
屌你老母弱智就行開

我三張印花就夠

強仔全世界都知你攞白卡，點搵食啊

其實唔理件事
過左多幾日已經平息左

大家咁岩傾 返青山傾

原來院友黎，我306號床位，得閒黎搵我

俾三億 印花你出山

嘩屌值 一百五十億喎

俾三個印花我就夠

OK 強女陣間搵你

ok，我開定個奇華三黃白蓮容月等你